星加坡人講香港、美國示威

呢位 Melissa Chen 唔係算係 Conservative ，佢係喺美國搞人權組織，同寫評論。
佢跟得香港示威好貼，而且寫得都幾公道。

//To be sure, if on principle you oppose looting and violence in Hong Kong but not Houston, it behooves you to check your cognitive biases. Malign actors are always trying to blur the boundaries between righteous rage and criminality, which is why those who support a cause must be articulate and clear about what the objective of the protest really is and why violence is unacceptable. This sharpens the divide between those fighting for freedom and justice, and those who just want to smash up civilized society.//

//In the US, we have effective alternatives to violent protesting in bringing about social change: voting and civic engagement. Several progressive leaders spent the past week making this point forcefully, from Atlanta’s Mayor Keisha Lance Bottoms to former President Obama, who implored people to ‘elect government officials who are responsive to our demands’ rather than participating in or rationalizing violence. Those options to push are not available to the Hong Kong protester, who stands on the last line of resistance before their region is subsumed into China’s ‘One System’ of governance. There’s no leaving the fight to the next generation as their children will be silenced.//

睇第一句都已經fail，香港幾時有looting?

睇晒d內文先

If...

個if擺明唔係假設香港looting，而係假設「你反對」香港looting and violence

你咪入去講囉